[壹號皇庭] 岩岩餐廳個bg music係林峰首歌？

有無人有睇？
岩岩聽到個bg music好似林峰首 愛不疚
「假使講了你聽到後或會走。。。。」

我仲以為自己聽錯

我都聽到

我都聽到
發生咩事

斷估應該唔會係tvb而家先配落去咁on9掛

達文西效應

same here

鄧志偉

聽到 好熟悉既感覺

之前仲有218五個0個首請講既純音樂, 逢親場景係夜總會就會播

岩岩myTV super返返去36分睇 真係喎

真係

因為好多舊劇既bgm版權過左期
所以要配新歌

唔怪得之前聽到天幕下的戀人
頭先又有鄭少秋